女人既卵子定係三文魚子好食啲？

我啲精子